慘被當面教訓 王毅尷尬看錶

粉專表示，按照行程規劃，雙方在楊潔篪的開場結束後將開始閉門會談，記者應該要離開現場。不過此時布林肯要求記者留下來，他表示要回應剛才楊潔篪的談話，因為是中國方面超出原訂發言時間太久，因此他也必須要有所回應。

布林肯坦言，美國確實有不完美的地方，會犯錯、退步，不過美國是以誠實、公開、透明的態度，「而不是去忽略這些錯誤，也不是假裝不存在，或者隱藏這些缺失」。

王部長正在看錶

我反而覺得係睇唔起你拜登政府

利申:侵fans

酒樓部長等收工

小醜王：講完未呀 凸夠喇啵

痴撚線識尷尬就唔係支那國啦
覺得你晒時間咋

人地講緊野睇錶係好唔耐煩嘅表現

圖3咁似訓緊覺

呢一段cctv絕對唔會剪出黎

好無禮貌
明顯知鏡頭影住專登做，睇你唔起咁

講完未, 肚餓夠鐘食杯麵

尷⋯

只有學生向老師、下屬向上司present時上位者先咁做

隻錶咩牌子 係咪中國?

正常人都睇唔起

會highlight出嚟打飛機打到成地精液

海鷗牌

布林肯坦言，美國確實有不完美的地方，會犯錯、退步，不過美國是以誠實、公開、透明的態度，「而不是去忽略這些錯誤，也不是假裝不存在，或者隱藏這些缺失」。

根本西方從來冇話自己冇問題,唔會好似中國咁死都唔認錯

部長王：我隻錶顯示只係用咗兩分鐘

敦文貴

呢零cost既反擊就做到足

飛機大炮永遠唔敢用

美國呢個reply
cctv死都唔敢播出黎

係咪韓國口罩

范冰冰筆數仲未同佢計

支那玻璃共和国 嘅全盛時期
就係睇錶

求人見自己去人地地方見面仲擺款
又準備出精神勝利法

罵到頭dup dup

日本仔王毅睇錶，擺明唔耐煩唔當你個拜登係一回事

剩係會播到楊潔篪講嘢
唔會講布林肯回應

好撚型
撚9D美國佬

中國d時間咁重要
唔好出席丫嗎
一炮射埋去啦

來得坐得底就妥協咗輸咗啦

係中國人先將一件事分開一個個回合睇

重要只提利好

「呢round我贏」
其他唔好講

美國真係肺炎大國
晒撚曬大家D時間

有啲打飛機feel

坐到好似無腰骨嘅冗員咁

播咗都聽唔明啦
一係出啲字幕屈佢不斷讚緊中國，求中國唔好再打，不要不要

呢個係重點，好似警暴咁，係講緊有無懲罰嘅機制，機制係咪公開透明，不過班單細胞生物只會spin 去美國都有警暴

漢奸王毅
叫撚左唔好同美帝傾架啦
你係都要烚熟狗頭咁走去奶
而家丟人現眼
肉9酸

呢d先會，擺明當你唱歌睇錶等完場，盡顯霸氣，係睇下cctvb點演繹

好奇隻錶咩牌子 多過呢個舉動有咩implication

自己超哂時重好意思做宜d小動作

布林肯又幾識撚狗 估唔到

好明顯唔係尷尬睇錶,係似覺得講完未,好煩

「而不是去忽略這些錯誤，也不是假裝不存在，或者隱藏這些缺失」

中國人（含香港人 / 香港叻）會 扮睇唔到 扮聽唔到

2010

2019

2020

美國都係喇

布林肯坦言，美國確實有不完美的地方，會犯錯、退步，不過美國是以誠實、公開、透明的態度，「而不是去忽略這些錯誤，也不是假裝不存在，或者隱藏這些缺失」。

真，美國唔係完美，不過唔會遮醜

呢句 直插支國心臟 美國確實有不完美的地方，會犯錯、退步，不過美國是以誠實、公開、透明的態度，「而不是去忽略這些錯誤，也不是假裝不存在，或者隱藏這些缺失」。

阻人叫雞

現代滿清

Agger

似係：講咗好耐啦 你收得聲未？

望錶表示唔耐煩

中國係完美的， 閙的人都收美國錢， 還別有用心

真.....
明當美國班人係狗
驚都唔驚

其實唔好打飛機成個過程俾支撳住砌

大饑荒死左咁多人對唔住都冇句會尷尬?

真
中共心諗 我登做總統你咬我食呀？收嗲啦
所以先咁撚臭串

支共就係咁,當年安倍對雜種又係咁,依家雜種好少出席呢啲場合驚畀人玩返轉頭

會唔會嬲起上黎凍結埋佢地ACCONT架?

支那豬看錶圖

//布林肯坦言，美國確實有不完美的地方，會犯錯、退步，不過美國是以誠實、公開、透明的態度，「而不是去忽略這些錯誤，也不是假裝不存在，或者隱藏這些缺失」。//

任何落中国面嘅行動都值得支持 就係繼續同其他人講中国就係咁無恥嘅國家

肥侵咪一樣當你無牙老虎

中國又贏

美國：我們會正式問題，然後努力改善
中國：我們沒有問題，一切都是抹黑，後果自負

人地食得個公仔麵咋 hangry ah

教訓我？激光炮射盲你 NMSL

廡賴全勝

咁梗係啦，睇死你班美國白人唔會有乜action。俾支那撚足咁多年仲當人文明國家走去傾，仲講乜嘢自己唔會對問題視而不見。

我係蝗偽我心裡面恥笑緊班美國人成個on9毒撚咁俾人撚緊仲同人講道理，成條傻鳩咁。你來唔係收皮讓步就咪撚晒我時間啦

Pin this

馬英狗

大反CAP

共產黨班友又真係幾似酒樓部長

好明顯係睇唔起
覺得無料到

對外:應該會SPIN去打飛機

對內:消失

商人vs戀童

支那王: 阿欠，講完未？死美國佬阻鳩住晒

明顯兩邊都唔撚會讓步
好期待之後會點

屌，當場就要打柒的美國佬，唔好當我土共流口水

呢款另類「馬英狗看手錶」我就鍾意睇啦

好似真係冇

一般人地講嘢你睇錶已經好冇禮貌，你仲要發生係兩國嘅正式會談上面，先唔講談判嘅輸贏，單單係風度上你支那已輸人一大截

我係cut半島電視台

部長time

點睇都係美國尷尬啲
乜撚嘢阿Q標題黎

發言人講野聽眾睇錶係唔耐煩同覺得你浪費時間下話

之前侵講野都冇見翠翠兩頭望啦

打交部部長

美國跪人頸個黑警已經被告緊謀殺
香港?
黑警:去投訴黑警科
律政屍:介入私人檢控
狗法官:黑警可信

藍屍:唔關我事，睇唔到

乜美國有屠殺黑人咩？

布林肯坦言，美國確實有不完美的地方，會犯錯、退步

美國佬自己會認衰，中國永遠不會認

可昔劣人無機會睇到，嗰度只係個大監獄

要check吓隻錶幾錢，月薪一萬鬆啲唔應該有咁貴嘅錶

最搞笑係姓楊果個連續講左1x 分鐘之後，翻譯想叫等一等未譯，佢仲要講：還要翻嗎？
王毅都心諗唔好咁啦，都點下頭示意翻譯

佢先好悔氣咁講：那你翻吧

翻完之後到王毅，佢第一句都話楊主任發言比較長，我就簡短一些。

結果大內宣 係微博就話美國冇禮貌超時

真係人無恥 永遠無敵

係咪國產錶先
中國人要用國貨 唔應該戴瑞士或者德國名錶

認同，知醜就唔會成為獨裁政府。

王毅：「登仔坐到上去都係因為邊個呀? 大聲啲! 邊個幫你種最多票呀 知就靜啦 坐返低啦」

奇怪, 咁表明左佢哋兩個 之前冇溝通.

點會呀，扯貓尾姐

個閪樣衰撚到

美國佬真係比人咁落面都冇反應

傾下武肺先啦

贏兩次

根本人地講乜都唔重要
佢地都唔會回應，只要講左o個10幾分鐘既野
國內就可以打哂飛機

咁先好，有對比顯得佢地廢

Trump本人同佢班底霸氣好多
隻隻都硬過瓚石

當然國安法後支那果邊唔同左就真既

唔係睇唔起，而係支那有晒幫佢做票同叛國罪嘅證據，直情好玩過撚狗

最緊要畫面⋯比自己人睇